法唔法國啲自動沖廁馬桶好on9

痾痾下屎自己沖廁我屌你老母
好在反應快縮得切，如果唔係成個屎忽都係廁所水

曲線話自己j大

唔係

屌睇緊你個post屙屎
個馬桶就自動沖廁

時代同澳門啲廁所都係咁